大陸人/新移民真係死不足惜

無教養，無禮貌，無文化，任何地方大聲喧嘩，周圍大小二便，排隊打尖我都算。而家住嗰度越黎越多大陸人，搭shuttle bus 落車，落車次序應該係前到後，排隊有秩序落，小學生都識啦。

條新移民八婆一到站就迫迫迫，如果係趕時間我都算，但係全程係講電話傾計，最仆街係我老婆大住肚，俾佢迫到撞到個肚一下，雖然唔係好嚴重，我即刻問佢：大陸厘你迫嘜春，大陸無教排隊？

條八婆之後仲要一路落車一路用唔咸唔淡嘅廣東話大聲話野，但我一句都聽唔明

我明白就算外國人都會有仆街，但以比例黎講，大陸撚屌比率應該係1:1

仲話挑戰美國
自己國民都未教好

無接受過教育真係好可怕

無書讀唔係錯事，
但身教好重要，最怕係一代傳一代
大陸人我已經死心，
我最怕係新移民嘅細路會荼毒香港小朋友。

文革+六四將99%嘅支那好人殺乾殺淨，連同傳統中國嘅佛教&儒家所謂仁義禮智，全部掃入歷史墳墓之中

岩！中國人唔好好學習中國歷史，
對內恃強凌弱，對外一味靠嚇。
浪費了幾百年嘅承傳！

垃圾北佬有咩傳承可言？

我覺得每段歷史都有它值得學習嘅地方，
學到前人的知識和處事也算傳承一種，
但如果唔好好學習不得止，仲要搞破壞，又迫人學習自己嗰套，要人當佢神咁拜。

咁就注定失敗！只係時間問題